拍拖拍到咁 我都算失敗

點解拍拖係咁難 定係我唔識拍

我都係想好好地拍返次正正常常嘅拖 點解我咁都做唔到 女朋友之前話我講野太直 搞到佢好唔開心 又話我淨係識話佢呢樣唔好嗰樣唔好又唔去欣賞下佢 但係我嗰時覺得想比啲建議佢改變下

嗰時因爲愛 佢唔聽我意見咁我唯有做改變個個 我就去試下欣賞佢 最初唔係好知從何入手 所以我就諗住呃呃氹氹 總知想比個感覺佢知我係有心改 的確發現佢係幾好 不過後嚟佢反而話我唔比建議佢 搞到我自己都懷疑人生 係咪我做乜都唔啱

咁你唔改我改 你唔中意我話你我改 你話我唔肯欣賞你我改 你話我唔體諒你我改 最後搞到我要懷疑自己 其實係咪我自己攞黎 依家拍到好辛苦好想放手 啱啱係地鐵站諗住同佢講分手但係見到佢喊我又心軟冇講

我愛你但我不知如何是好 究竟應該重拾熱情比多次機會大家定離她而去 我依家好亂唔知點好

都係架

你唔識講嘢又追到人
諗下呢方面
呢個係優勢
唔好捨本逐末
要揚長避短

要人下下出到聲先改黎改去 gay嘅都醒目過你啦